「 拯救香港」 正式宣佈高鐵 魔法之旅！正式啟動！！

1/23 23：59 如香港政府不全面封關任由大量潛在帶病者進入香港導致市民生命安全。 高鐵將被迫關閉。
24/1 高鐵見
是撚但啦 政府搞得掂關我西事 我唔驚喎

Ps 約定連登仔死線過後只推行動post
1/23:59 開始 無視其他post全部入新行動post, 到時再宣佈

幫我推起咗呢個先

港人自救 香港封關

屍殺列車可一不可再

香港不能出現死亡個案

推咗先求下你哋

火可以殺毒

睇嚟點都會推唔起

可唔可以幫手share 同埋推多幾次 行動post真係上唔到去

你哋唔好再正皮啦 幫我一齊推啦

push

放張圖嚟洗下

推

而家幾多點呀
點推得起

推住先啦

呢個真不過照推 行動po優先

班人係唔會理

支持，死番去中国啦班乞兒

Push

去高鐵真係玩命 仲有機會惹左都唔知 會傳染埋比周圍
焦土 攬炒派出發

到時係咪搞得成
啲防暴都去守高鐵站
同大陸人親密接觸

仲有萬一除人口罩
除中個真係有中國肺炎點算

推推推

可以先用空城計試左水溫先，等啲popo去守。

光復高鐵
港人自救

是撚但啦 政府搞得掂關我西事 我唔驚喎

但今日武漢封城，總有啲會逃走落香港

PUSH !!

勇武救港真係唔係鳩噏

膠鐵站必定要封！！！

推推

火魔燒內地支那病豬時間到了

生化魔化師

Pish

P

酒精消毒液

一定要禁止內地人再進入香港

推撚爆佢

屌 封關喇

火魔師全面出動

Push
封關口呀屌

pushhhhh

《宣言》暴政無能 港人自救

Trump、Pence：香港民主運動納入中美第二階段貿談、中國必須履行中英聯合聲明

麻煩幫手推plan A

推 等班狗去守站

早晨一推

武漢肺炎會經眼傳播

大陸人：眼睛接触到也会传染

街上大量港豬冇戴口罩

光復香港

推左先

可以睇返721啲片學下班白衣暴徒點喺地鐵站「保護」自己家園

上微博睇
大把賤種係武漢走出來害人

屌佢老味，香港政府做9下9下咁
叫大家點放心

推啊 燒撚死哂啲仆街含家鏟佢啦

都

推推推推推

pish

p

推！

推！！！

要高温消毒先得

封城呀屌

推啊

停止輸入喪屍

和理高鐵接同胞

p仔冇得推

港珠澳大橋周五起免通行費7天 7座位以下客車免費過橋

想集體感染咩
高鐵示威都唔駛一定要去高鐵站既

垃圾政府

Push

香港人真係要企出嚟
依件事已經直接對香港人嘅生命構成威脅
唔係佢哋死就係我哋亡
逼9啲大陸豬躝返去自己屋企

好心封撚左佢啦

唔好咁做啊

推
而家就上網買防護衣

Pushhhhhhhh

啲狗怪獸布防咪布防囉
一個火魔掉埋嚟Gao鐵站
我睇你班狗係咪真係on 9到企定喺度以為黨嘅力量可以擋得住火

黑警守西九站

要佢地企防疫第一線

推行動post

使乜同佢肉搏死守
遠攻破壞到佢條行駛道路架車都唔使旨意行得郁啦
就好似印尼排華咁咋嘛
都係鬥惡

我講緊打隻Online game

有乜可能唔推

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲) - 4/9/2019
朱植雄先生(23歲) - 11/9/2019(伏屍秀茂坪秀義樓天井)
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/01/2020(屯門翠林花園墮樓亡)
男子(34歲) - 14/01/2020(油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)
女子 - 18/01/2020(粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民雙腿嚴重受傷 - 06/10/2020
青年(19歲) - 19/10/2019(於大埔派傳單時被頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
董先生(25歲) -16/01/2020(於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 -20/01/2020(於黃埔被兩刀手斬至重傷)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

推呀推呀

推
贏民意就睇呢次

支持

而家高鐵已經有水馬包晒，要封話咁易。

之前唔俾人入，而家唔俾人出。

不停推

推爆佢

P推！

鎖起膠鐵站佢

魔法救港

推行動

有無方法令高鐵落唔到黎?

自己香港自己救

時代革命

今次打機唔使留手
亦唔使棹忌
之前啲人留手係因為之前大家係香港人
但而家嗰啲根本唔係人
係怪物
係喪屍
班喪屍連人類BB都攞嚟食
你唔係仲當佢哋係人類呀

直接開佢哋火當玩生化危機咁玩

一於燒佢老母！！！

利申 我講緊play station隻生化危機遊戲最近出咗香港版圖

P牌無力一推

一係封站～一係狗狗染

破壞軌道破壞閘口
利申 打緊機

推佢老母 誓必阻蝗進入香港國土

push！！！dllm

推！！！！！

ppu

Tui

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

831

個政府實在太垃圾了，但我支持去。可以connnect最後一批藍絲

記住戴番個口罩！

p牌俾唔到正評

我驚黑警扯甩市民口罩
到時係自己人出事就慘

封站啦屌

推左先再算

推
政府焦土政策
係咪想香港人滅絕？？

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

pishh

推！唔要香港人被滅族！

721唔見人831打死人101槍殺人

睇黎要去霍格華茲
請鄧不利多出黎

一個靚推

滅菌人人有責

呢個真
瘋狂咳嗽自救

天滅中共，機會呀！

防暴狗進駐高鐵站 去完成套gear唔洗要

日土
推

咩站都停得，點解西九唔停得？

Pushpush

帶探熱針，一發燒即叫佢返轉頭/私了啦頂

pish
炸佢老母閰家鏟

推喇！依個post先係救香港

拆左佢啦

Morning Sir

快閃火魔高鐵站

點都要去俾咗壓力政府先

ching 心水清

希望政府班狗官全撚部中晒WARS

求下你地 唔好再搞抗爭 係要政府讓步個種
你有咩要做 直接做啦 好嗎？？

炸撚埋上水點睇?

Push push push

所有關口都係啦

呢個真係要推

到時防暴護送支那人
同支那人親勿接觸

你以為咁樣講popo 就真係唔會去咩

呀sir 唔該包圍膠鐵站

親密

直半年有多 仲信對家會聽你講 讓步？
真正既革命 係要直接做 做到佢不得 不跪低架大佬
Server都要格硬Hack入先會down啦

海陸空啦！

武汉人赶紧去香港吧，就算全世界都不收容瘟疫地区来的人，港共政府依然中门大开无任欢迎任人宰割
#好人一世平安

Gfhk

你估班人唔識用其它途徑落香港?

行動post優先

就推你老母

Up

一於大搞
最好防暴都黎埋
感染到蚛蟈肺炎
到時黑警就可以死全家

push 😭

行動post ，推

有冇鐵膠介紹下高鐵既infrastructure？去保護個站唔夠架喎...

喺外星幫你推！

死落黎點都要屈佢地支持香港獨立
睇佢點死

推啦

推 用生命值硬接

唔再係港人治港 係要港人自救 香港人自救

封高鐵啦DLLM

Psuhhhg

咳咳

有狗黎就齊齊咳

我推！！

要死就昨天確診個大陸人死。以為來港有得醫，四處播毒，為害市民，民智未開的民族，新病毒未有藥醫都唔知，以為好快有薬醫，一點常識也沒有。美國都話最快都要一年才硏發到新藥。想超英趕美，機會嚟啦，鬥快硏發新薬治肺炎，唔好靠外國勢力啦！如果仲有腰骨的話！

送死

推！！行動

push push

唔知班popo啲罩夠唔夠防病毒呢

14日潛伏期 應該好多人已經中招但係唔知

夾在 夾腳裝修高鐵站 應該無人反對

高鐵見 推

封撚咗佢啦

突然有種v煞嘅既視感

武漢正式封咗城

Tuiiii

封城 班仆街會比錢梳通嫁啦

報返俾中共聽佢哋係反中勢力
係洋鬼子嘅走狗

P 牌推唔到

Support

封關

冇封到呀 揸車仲走到
揸車去搭高鐵都嚟到㗎

推，行動post 好重要

我要封關

佢哋落嚟香港會死得比病死仲快

推啦
唔通等冚港產先推咩

趕走班臭支那閪

推，支狗自己死自己事，仲要攬住全地球

火酒

好似趕唔切武漢尾班車

要推到出第二同第三個post出現

唔該 文宣組

推（2/10）

推（3/10）

推（4/10）

推（5/10）

推（6/10）

推（7/10）

推（8/10）

推（9/10）

推（10/10）

初一初二

無忘魚革

紅燒鳩鐵定紅燒竹鼠頭好食啲？

24號，高鐵見！

行動post 要推

重點推

香港人 自救

推呀 置頂呢個post

推推推！！！

等睇得兩三丁友

支那病狗，支那共匪死全家

炸撚左佢啦 垃圾高鐵

推

而家就比個最後通牒政府 唔係就與人無尤

再推

去都記住用口罩!

掉幾個火魔入去班狗要守站啦

圍佢老母

封站 屌你老母

甴近平

推唔到

今日應該都係會有一大班人擁落黎⋯
我一定推哩個行動

推推推推

隻Online game咁多人參與，又有晒攻略，大家識玩啦

認真，有機會防暴比手足入左站再反包圍，逼佢地入面等死
請軍師們諗好計劃/應變
唔想變poly 2.0

Push la 醫護可唔可以做返啲野
要講良心 你地個啲頂更唔夠資源病床pack到實一實 忍左咁耐仲唔撚夠咩
醫管局要解決問題一早做左野

推 自己香港自己救

冇問題，幫樓主推咗呢個先

死線23號23點59

政府唔做我哋自己做！

p牌照推

已經確診果兩單死左係咪會減低香港社區爆發風險

推行動post 拯救香港

推唔郁

推啊
生死攸關，相信黃藍都支持

攬炒之母名不虛傳

G持

拆站
拆路軌

推多次

但大量手足去高鐵自己都要做足預防裝備，高危地區黎

睇戲見d人用火對付病毒

感覺係政府等你搞高鐵
再一個屈尾藉口封站俾呀爺睇

要多做文宣令多啲人心水清係示威 係真港人先做到正確既野

幾時示威者要幫埋政府守關口

消毒！

封關！

自已香港自已救

一早要關
依家?遲哂啦

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

入嚟推post啦

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

行動細節？

burn

屌你老母港共垃圾

岩喎 拉埋班黑警攬炒 焗佢地守住個高鐵站 睇佢地幾多個會中招

係都港珠澳先啦
免費送病毒落嚟呀

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

我好唔支持暴力架
推～

Lol

支持圍堵西九站

有幾個問題唔識答
希望啲巴絲解答到我
1.Gao鐵站附近有冇民居？
2.Gao鐵站是不是屬於香港人的東西，對香港人有何益處？

封城LU

幫推

去！

推呢個

有冇長輩圖手足整張圖
叫班大陸狗立刻到最近警署尋求協助

而家嗰班喪屍危害到嘅係直接係生命威脅
真係會死人
同以前嗰啲冇得比
你已經動搖到需求金字塔嘅最底層面仲唔同你反面？

港共無能
唯有自救

不推不是人

細路仔先揀
我要晒

GAO Tea and talk pig oh bridge

長推

idea係好 但會唔會唔小心自己都中招

#461

補推

721 唔見人
831 打死人
10月1 槍殺人
雙11 狂殺人
1月1 自己人
122 感染人

#598

推高鐵見

推，聽晚見

火酒同漂白水都可以有效消滅細菌

請參考：

自殺式集會？

快d派d狗去高鐵站做人流控制啦

理性 感性咁諗
都要停高鐵啦

唔可以再一車車送大禮

封高鐵

For justice for our people

唔好啦 輸民意架

推呀

消毒

今晚死線

捱

今次有大義 connect埋啲怕死藍絲

支共一早講過留島不留人
呢個仲唔係機會

2359 死線

否則24 放工一齊搭鐵鐵

推！ 唔可以比場運動停！

封城師

高鐵？ 好

包圍有咩用

推呀！

係咪即裝修？

推呀
今次真真正正救香港

呢個要狂推

魔法師救港

好，支持

推呀
一定圍堵垃圾高鐵！

推阿 屌 武漢人坐緊落黎了

強制叫班毅進狗幫手封站

附近有民居

我是武汉人！
我要來港医病！
医好了不付款！
医不好就送礼给您！

推上國際，知道支那政權有幾 PK

封鎖高鐵 刻不容緩

HK Magic Trip

屌仲今晚 今日下午12點為死線 執定野行啦

香港人自救！

大家組隊去高鐵站
然後集體俾警甴除口罩
齊齊呼吸高鐵站新鮮空氣
正

高溫好似可以消毒

有冇tg谷？

用病毒嚟攬炒

叫樓主開

推啊屌你老母

推
大家保重

pi

搞

Pishh 一定要推！

tui

隔離post有

港人救港

dllm 香港政府正垃圾

推 個高鐵好撚貴㗎

圍高鐵

PUSHHHHHH

推呀屌你

推你

想叫班警狗去守膠鐵

封站

P牌係咪推唔陏

好，搞大佢攬炒

P牌推唔到 不過照推
文宣手足會唔會都做下關於沙士既野,比人知下個嚴重性

香港人 只可以自己救自己

推啊！

推，支那出事我好心涼，但都要防一防佢地拉埋我地落水

救香港人 必先殺支那人

124 封高鐵

推!!
港人自救!!!

。

推呀屌

一車車送落黎

光復西九
肺炎革命

好想幫你推

遲一日都遲呀屌

立即封高鐵 一車車大陸人落嚟睇醫生

仲有咁多個鐘, 已經一車車高鐵送緊佢地黎

其實之前各區開花d人都唔落嚟㗎啦，想少d人落嚟總有其他方法唔好去高鐵啦，好危險呀

藍絲都支持嘅魔法

高溫係咪可以殺菌

推呀 行動 post 呀

啱 一定要做

一定要KO 嚟香港嘅大陸團！

推 一定要做

勇武玩出魔法
和理勇玩出董太衫 火酒

封高鐵啊屌老母

班狗平時帶個D口罩唔係外科口罩，唔知防唔防到病毒

最後防線

咁多人去，會唔會有啲危險，病毒擴散咁強

pushpushpush

唔建議送頭，推大陸版長輩圖好過，等中共放人落黎又死，唔放又死

推，光復高鐵 ！

一車車病毒運緊落黎喇屌 24號會唔會太遲

旺角尖沙咀集結 人鏈魔法

仲可以滅蝗

唔好放火落高鐵九龍站
好多磨菇既人架

買呢件去

港共想死幾多人先夠

香港封關啦咁危險

推！！！！

推呀！！！！香港人要自救！！！！

勇武救港

幫推行動post

唔好比D仆街支那落到黎

香港封關 刻不容緩

124, 高鐵見

。。。我唔係來推的

香港封關

燒毒

個負評無可能發生，逼我正評
推

唔同意，救藍絲俾人拉
藍絲唔會感激
你搞個藍絲集會圍高鐵就無問題

TUI

香港自救

武漢10:00封城，10:00前仆晒落黎。
然後逃出武漢但未逃出中国既又會落晒黎。

香港變集中地，係咪會衰過武漢

自己香港自己救 旨意呢個垃圾政府十條命都唔夠死

廢柴政府唔封關
我哋自己嚟封

唔好諗住香港D垃圾會封關
佢地邊敢

今日封左...第二日一定比人秋後算帳。
為左自己個官位，理得你香港人死。

Useful post

終於有行動，推，希望popo真心為香港，唔好再出嚟7

幫你推

高鐵其實可能無東鐵接咁多人...

垃圾政權又係後知後覺 屌你老母都無撚用架喎

自己香港 自己救

推！！dklm

呢個真 我哋推行動 佢哋9企高鐵

真啊
班仆街唔好黎一係

推丫！

高鐵班次時間表

推
要救港
有咩方法停左鳩鐵

警察要守住呀

用火酒洗地

都面時間宣傳，要take 個balance

24 差不多了

麻煩文宣組加埋無何行動就24見

Go

請大家在ig fb 廣傳

希望樓主置頂

堆！

推唔到 讚唔到 但支持

推爆

仲有港豬澳大橋啊！！

其實東鐵每日都一車車入境

Posh

重有羅湖同落馬州呀

新同盟好似帶隊，SET左DEADLINE

轟

起碼喺深圳嗰邊截到大半先....
鳩鐵一地兩檢真係直入西九龍心臟

[香港人反抗］今日武漢封城 大陸人大逃亡聽日港珠澳大橋1年7日小型車免費通行

推撚爆佢老母

政府肯定唔會做
要靠自己啦

124 搭高鐵

新民主同盟

聽日好啲喎

今日完全無宣傳

推到完埸

唔想死就推啊

預防勝於治療

行動po推咗先

x

光復上水！

武漢幫緊
全中國清理低端人口
佢地無做錯到

香港正需要一場
超級沙士清洗
藍絲/黑警/樓價/大陸人
大家忍下先啦

推 一陣見

推，香港自己救

輕輕一推

時間上理應今日最好 聽日武漢人已經到晒

真？

消毒師

up

For justice for Hong Kong

連登第一推，就放係呢個post

今晚包圍完之後 千祈唔好拆左佢個站啊

要戴N95去

身為一個終極攬炒派
梗係想送多啲人嚟頂死班仆街藍屎啦
但係都推

屌佢老母 咪撚再落黎

等D防暴狗駐守高鐵

Pishhh

屌佢老母臭政府咁都唔封高鐵 仲要免費開通港珠澳！
為一己私利唔洗負咁多責任 要全港人同病毒生活
屌你老母 最好你班狗官個個中撚晒肺炎！！！！

幫手推一推

用力拉

停高鐵都冇用入香港仲有大把關口 一係成個香港封左佢

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

紅燒支那肉

防暴喺外圍圍住你咋

推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf

一定要封高鐵，支持拯救香港

PUSH

圍下算啦 打爛人哋啲嘢做乜

手人土

驅除肺炎，光復高鐵

香港要全面禁大陸人入境

推
高鐵見

旅發局係高鐵站隔離既西九文化區有活動搞，初一到初四，人地澳門都取消，佢地重搞，都唔知會唔會引左d大陸高鐵客過去，咁多人係同一個地方

唔好再嚟香港呀

推
唔可以畀沙士2.0喺香港發生
垃圾政府唔做嘢
我地自己做

香城義務清潔工

光復香港 時代革命

屌佢老味。元朗同太子就封得咁撚快，高鐵就唔鳩封

推啊 嚟啦 推佢老母

PUSH
不過啲支那人應該都到曬

推
記得03年嘅教訓 唔可以再衰

包佢老母啦 比國際社會知香港班狗官有幾賤 罔顧市民性命

全力抵抗支那毒

如果又係出嚟得個鳩叫 on99一班人企喺度
唔係全面清拆裝修工程 就唔好浪費時間出嚟送頭
返屋企同班廢老食下飯好過

p牌仔幼想緊嘅一推

變咗索菌送頭集會

仲有港珠澳都要搞啊屌...
無啦啦免費行車肯撚定有問題

#1200

港珠澳仲緊要過高鐵

P牌仔推唔到

Pushh

推呀屌 封佢老母

唔好推

有接地架on9
柒少陣當幫下手啦唔該
定你拉條13萬2大電他落去呀

鳩鐵站咁撚毒
要戴豬嘴先得

携

推啊 屌你老母

唔要再多一個謝醫生
一個都不能少！

大家放膽去做，藍C家人都因為武漢事件屌政府

去🤟

而家宣布封鐵，即係唔使了？

武漢肺炎 立即封關
醫護罷工 刻不容緩

停售咋 同埋其他城市照可以黎

再用力一推

依家救到香港既，只有勇武同魔法師

機場重危機 ， 咁多大陸航線。

誰衞我城

推，手足們加油

呢個港共政府唔會理香港市民死活
淨係會奶共

黃藍是政見 封關是良知

Oh no

即係唔會電親

記得防護措施要做足 好多肺炎菌

迫佢地封高鐵

高鐵見喇

721

唔想死 要推

香港由我黎守護

biohazard

魔法滅病毒

起左你底啦阿sir，返狗屋啦

Full gear 準備好！
保護自己、保護身邊人！
班蛆敢叫你除口罩就對住佢咳！

唔歡迎大陸狗呀

P牌照推

將d大陸狗送返上支那啦

屌你引啲防暴去高鐵

爛咗玻璃啲毒出晒黎

屌 政府應該唔知道有d咁嘅事

獨立由管制出入境開始

wow

黑色面罩先型 你識條鐵 支持警察

今日已經要出

收到風
Z小隊會攻擊高鐵站

得一日成唔成到團？要人多先集到氣，做起事都方便D

好機會暴露港共沒有更無能只有再更無能
大大個國際笑話

Pishhhhhhhhh

收高鐵皮啦喂

popo快d去守住先

「拯救香港」高鐵魔法之旅之『備戰篇』

- 分享自 LIHKG 討論區 麻煩入嚟推呢個

推爆佢俾手足睇

721831101111

自己香港自己救
政府奶共係冇可能封關
即係落阿爺面
用自己雙手迫佢封
班支那狗敢行出黎就粟一燒

武漢肺炎 立刻封關 醫護罷工 刻不容緩

行動

推！弓

「拯救香港」高鐵魔法之旅之『備戰篇』

- 分享自 LIHKG 討論區 help pin

推 靠班狗官死咗好耐

要迫到多d和理非中立L都出黎，無理由呢d原因都只靠勇武lor!!!!!!!

防暴快去高鐵站罰企喇喂

到時一定嚟

P 牌 照大大力推

5毛都撤離緊走難落黎喇on9仔

推啊屌

之前港鐵成日封站話要整咩話???
唔知高鐵站個D爛左 要整幾耐呢

推 推

行動post 推

如果不是中共照顧

推啦吊

暴警今日一定放tg,因為可以殺空氣中既病毒來保護自己,記得帶既系醫療口罩,比人拉或查一定要除口罩咳.

全城圍高鐵
保護香港人

推
自已香港自已救
今次人命關天，唔關5大訴求事

you burn with us

到時仲可以大大力宣傳中共習近平既醜聞，中共港共千祁要限制內地同胞來港，唔好比佢地睇到！！

(肺炎)港府唔限制大陸人來港，我地就令大陸政府限制佢地黎！

部分患者只有低燒甚至無發燒症狀，邊境測體溫根本唔夠！要既係佢地唔好落黎！

A. 方法：大陸政府最怕大陸人知道既，唔係香港點解抗爭（大陸已經洗曬地，而且大陸人唔care香港人點慘），而係：

1. 高官好有錢（針對仇富心理）

2. 高層全是外國勢力（針對民族主義）

3. 習近平的情人們（針對八掛心理）
銅鑼灣書店事件係因此書觸怒習而起，雖然本書有點9up，但從事件可見，習真係好驚本書既內容見光
本書摘要：

B. 形式：
各大關口、購物熱點（上水、旺角、西九高鐵等）
連儂牆文宣（各區區議會亦應盡快設定好連儂墻，保障文宣手足安全！）、傳單、街站（大大聲普通話講比大陸人聽）

我個小隊有幾百人已經準備出發去封站

圍好似有d危咁多菌 圍第二到可以嗎

香港獨立，唯一出路

魔水準備

推爆 推爆

推起呢個先！

甴曱平

推到俾每個香港人知
高鐵站見

火 堯 咗個膠鐵站佢啦 睇下佢哋點落嚟

[行動]而家係最好既時機全民火魔

要死既話一定係攬住班狗一齊死

令到佢開唔到黎香港就得
有冇高鐵鐵路係露天?

不如香港獨立啦

[港人自救]民間資訊中心

靜啦

posh

等啲狗退咗先出動

好多手足比狗查緊

pis

港人自救，勇武救港

推
自己香港自己救

講左得一日時間吹雞一定唔夠人，樓主好撚鬼

一定要推

推！
黑警 賣命啦

「行動亅「「「開定」」今晚23:59...

- 分享自 LIHKG 討論區 入嚟推

1212 隻腳呀 幾時到隻手呀屌

自己去查下 近排啲熱門 好心唔好再捉鬼 就算畀你一個星期啲人都唔會出嚟

贏民意呀呢次

Pushhhhhhh

「行動亅「「「開定」」今晚23:59...

- 分享自 LIHKG 討論區 入嚟推
幫手tag 之前行動post嘅人 四千幾個like嗰啲

港豬澳大橋？

1 月 27 日到期, 欠 5800

2 月 1 日到期, 欠 66000

2 月 14 日到期, 欠 61000

再唔封一車一車成幾千幾千咁車嚟我哋度

醫護肯罷工未 定係醫護前線好多黃

「行動亅「「「開定」」今晚23:59...

- 分享自 LIHKG 討論區 入嚟推

「行動亅「「「開定」」今晚23:59...

- 分享自 LIHKG 討論區 入嚟推
幫手tag 之前行動post嘅人

assemble

Push!!!!

成班廢物 學人染病 不配做中國人
支持以高温為中國人消毒 壯我中華

利申我撐警 香港警察才是救港力量 希望佢地可以用生命去同瘟疫戰鬥 同歸於盡嘅話可以即刻去大灣區立碑

推!

0:01將會開新post 希望見到大家 一定要上熱門 幫我引用呢個post嘅人

00：01「行動post亅「「武漢瘟疫 港人自救」」 高鐵行動、正式啟動！！！

火魔消毒!

期待細節
快d推爆

和你推

3333

天滅中共，正式來臨

yeah

push!!!

721 831

我地全連登都去
黑警記住去戒備

推，靠垃圾政府就玩撚完

2點鐘

正皮5000
咁實際去嘅手足人數應該都有500
今次應該搞得成

啲mon post condom仔又要出動去高鐵站吸毒
阻止香港人封關，保護啲支那病夫落黎放毒

自己香港自己救
宜家已經失守左,一定要封關止蝕

「行動post亅香港封關

幫手引用人 叫佢哋入嚟推

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

搞撚埋東鐵班狗閪蝗

魔法之旅呢

「行動亅post 高鐵拉鋸戰

繼續推